放寛海外醫生來港 連病人醫委都投反對（其實政府醫委都投反對）

醫委會呢，32個委員𥚃面，有12個係特首委任嘅，另有3個係病人組織代表，再加1個消委會代表。呢班人加埋，已經佔左醫委會一半。

宜家否決左「豁免實習」全部四個方案，而其中最大比數否決嘅仲包括「方案三：以有限度註冊在醫管局服務，3年內考獲執業資格試，可免實習」。

呢個方案，得3票支持。係3票，3票咋！

即係連政府委員都大部份反對。

記者追查，醫委會放寬有限度註冊醫生的實習要求被否決一事。

根據分析，代表病人權益嘅3名代表對醫學會方案投咗反對票！睇返投票結果，如果佢哋投贊成票，方案四就會以15：14通過。

正路都要否決啦 仆街放堆大陸仔醫生落黎實醫死唔少人

你唔好on9喇， 政府委任既都係醫生，因為條例問題，一定要委任醫生啊

傻閪先支持
支那狗死都要死落黎睇 反證咗支那醫療有幾垃圾

最弊全部都係醫生呢